Kaipas Moisa metsa üllewaatja et metsa waht Tawet Songro ollewa Karel Tosso 7 ellajat nore Kassu metsast kinni wõtnut.
Kedda ka Karel Tossu tunnistap õike ollewat.Sai Moistetud maksap Karel Tosso igga Ellaja peält 50. Kop hõbbe metsa ülle waatja kätte.
